Documento gerado sob autenticação Nº UWJ.905.640.NRS, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1481                  de  19/02/2018
A  PRÓ-REITORA  DE  GESTÃO  DE  PESSOAS  EM  EXERCÍCIO  DA  UNIVERSIDADE  FEDERAL  DO  RIO
GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 8117, de 10 de outubro
de 2016
RESOLVE
Conceder  Progressão  por  Capacitação,  a  contar  de  06/02/2018,   referente  ao  interstício  de
04/08/2016 a 05/02/2018, para o servidor MOACIR MARCILIO CARDOSO, ocupante do cargo de Assistente
em Administração - 701200, matrícula SIAPE 0358831,  lotado  no  Instituto de Matemática e Estatística,
passando  do  Nível  de  Classificação/Nível  de  Capacitação  D  III,  para  o  Nível  de  Classificação/Nível  de
Capacitação  D  IV,  em  virtude  de  ter  realizado  o(s)  seguinte(s)  curso(s),  conforme  o  Processo  nº
23078.502153/2018-26:
Fundação Bradesco - Comunicação Escrita CH: 49 (16/06/2015 a 05/08/2015)
BRADESCO - Programação em C# CH: 117 Carga horária utilizada: 101 hora(s) / Carga horária excedente: 16
hora(s) (08/01/2018 a 05/02/2018)
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora de Gestão de Pessoas em exercício
